[毒撚]點樣溝女，點樣先拍到拖

讀加做左幾年工程，以為自己已經看破紅塵，但原來唔係
最近公司黎左個女同事同我差唔多年紀，同team做野做左一排，有時一齊食飯，一齊放工，都有講有笑。佢唔算好靚，但係相處落感覺好舒服。佢為人好似幾真，問佢私人野都會答。佢黎左個幾月，就好似識左好耐咁。
依排每一日返工都有d期待，為少林寺既生活添上了一點色彩。雖然習慣左自己一個，自己一個食buffet,自己一個人打邊爐，自己一個人去旅行清假，但開始係到諗:如果身邊有個人陪住我咁既好呢
依家同佢既交流只係限於工作上，收工放假就唔會再會聯絡，電話whatsapp都係只限工事，點樣先可以再進一步

推

借啲綺約人睇戲食飯啦

be a real man

好耐冇睇過戲
有冇戲推介

驚嚇親人

dont ff too much

我都唔想ff
每日都照下塊鏡，望下銀行存摺黎抑制下自己
但係過左幾年平淡既生活開始想轉變下

毒撚最忌有自信

咪搞啦...一陣衰左又面阻阻 又尷尬
個女仔好撚無辜

佢應該係好女仔黎，都係唔好打搞人
廿幾歲都未拍過拖緊係有d問題，自己知自己事

幾廿歲人..

有自信就溝到女啦

蜘蛛俠

佢過多兩三個月會轉去其他部門，但都係算 啦，安份守己

俾住d反面教材先

（多圖）比你地睇下痴線佬有幾痴線

高登討論區：[有圖] 毒撚whatsapp追起女上黎真係好恐怖

搵共同話題，約出街一齊
搵機會約去清吧飲野，傾心事，交換秘密
佢主動搵你既時候就

搞清楚佢有冇拍緊拖先

工程是原罪 放棄把啦 冇人會鍾意做工程既人

一切都係自信 冇自信幾靚仔幾高學歷都冇用 有自信就算你著牛記笠記都有人留意你
放低對自己毒撚既標籤 見到想追既以仔唔好當女神看待 如果你覺得自己係毒撚識女神就一定會低頭私私縮縮咁眼都唔敢同佢對 問心邊有人會有興趣識個連抬頭望自己正常講野都唔得既男仔 好自然對你冇興趣 所以放低對你自己同對佢既標籤係好重要既第一步

冇依d咁痴線，可能我到左三十歲都會變到咁樣

學到野

問過佢話冇， 好似仲話識唔到

約去吧就未必個個女仔鍾意去
約睇戲會正路啲

利申 工程女

問左係咪單身先啦, 做男人最仆街係差隻腳入去兩個人中間

Consultant?

我都唔鐘意自己
揀左工程黎讀就唯有做返工程
得工程搵到食

出來做野8成有穩定男友
2成結左婚, 所以放棄啦

屌你老母
人地當你兵渣
同你熟d一有野做就射比你

咪就係識左你都話識唔到囉

Whatsapp 傾熟左就約岀街

咁咪得閒收工wtsapp 同佢傾下計 有交流ge 過1個月約下佢睇戲食飯lo

無交流 10問9唔應個d 就。。。

同你一樣自己一個咗幾年 工作環境又係冇乜女 佢出現後成功把握 我之前都係自己一個自由自在嘅感覺好正 但有時身邊有個人陪下自己會好好多

佢唔算靚，宅宅地咁，咩野都講得，好似普通朋友咁
都算正常講到野

唉，唔識點約
不如我搵你練習下好唔好

其實你可以直接問佢睇唔睇戲，之後順便食飯
你地本身識，睇戲進可攻退可守

約下出街食飯睇戲

毒撚切忌有自信

直接D啦
約食飯睇戲打波做運動, 約左先算啦, 你咁樣點都唔會有進展

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平，如果人人都心想事成會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

約出街食夜晚
話有新鋪開左一唔一齊試下

如果佢唔去就放棄啦

扮基溝女

就咁問咪得囉
巴打唔開口
一世都約唔到
主動少少

睇壞蛋獎門人囉

屌，我都做工程
上年分左手

收工得閒叫下雞
應該會好好多

直接約睇戲 其實佢都會知你乜意思 佢應該會接受 始終唔想得失你呢個工作伙伴 約得一次就有第二次

時間成熟 >平時有交流
約食飯 得就得唔得就自動收皮

Contactor

希望唔會當我係兵

好想把握到，，，自己有女既景象仲難幻想過大project交貨收埋尾數既景象

同事就咪搞啦

咁大個仔都未約過女仔睇戲

收左工就唔會有聯絡，好難chur

人地係咪single？

其實係咪一定要同個女仔有一定程度熟（例如得閒keep住whatsapp，定期會見下咁) 先好出手追？？另外點試佢對自己有冇意思？

攞人whatsapp同佢傾下計

係連登講樣好無謂，答咩都好，最後一係post張大合照出黎，一係要我放相上黎

等緊時機成熟

放棄啦 毒L就毒L 唔會有機會
曬心機捱眼訓

慘豬

應該太耐冇打j
聽日放假終於有時間

同佢相處多一陣，慢慢變到隨時傾計傾咩都唔尷尬既時候，問佢不如一齊睇戲，係兩個都單身既情況下，男仔約女仔出去，大部分女仔都會get到你對佢有好感

第一步你先要了解人 搵到共同興趣先 你冇共同興趣冇開頭同會冇話題

第二步就要用興趣開始話題 但一開頭唔好太急進 查人家宅 慢慢吹 得閒要講下笑話 但唔好太小學雞同咸濕

第三步約活動 如果佢鍾意動物就去貓狗cafe 好動就踩單車或其他 但食飯唔好刻意表現自己意圖 要從細微野入手
好似開門 行路要佢行入面重有拎紙巾比街

第四步當你覺得佢對你有意思（佢會主動搵你講生活上野、話題不斷地多、開始有意向問你感情上野）時先主動出擊

唔好比太多感情落去 唔係叫你唔鍾意佢 因為你放太多 好多時會無意作出一啲行為你果於表現 會做成女性介心
重有要明白人地唔係你女朋友 如果人地唔認你 唔好太刻意制做話題

重點唔好太刻意問對方感情現況 會任起佢介心

保持自己形像 唔好太花巧同自以為形 普普通通 乾乾淨淨就好

講下第一次講野既情況點
第一印象好緊要

平時冇機會見又點搞

等緊機會

都係whatsapp搵話題傾下運，傾到咁上下就約出街架啦

single，好似分左手冇耐

分手無耐，即係幾耐？

無2-3個月以上，好易瀨野

利申：瀨過

想知

電話就一早拎左，點樣由公事變去私事好

想改變自己
發覺同女仔傾計好開心
想每日都見到佢....

今日傾左好多野
知道佢A幾
佢又估下我A幾

whatsapp試下講私事，share多d野，搵多d common topic / interest

最難係個開頭
你已經算係同佢熟落左 過左最難果關
之後要發展有幾難

上啦

一句遲到添 咪得囉

算吧啦，冇就冇喇

面對面就有傾私事

可以揀唔鐘意佢就好
有d驚第時公司冇左佢既話我會冇心機做野
寧願佢冇出現過

第一次講野係我同佢講解下公司有咩野做，有咩要佢幫手咁樣

準備上

公司唔洗打卡，我日日都遲過佢

有傾，咩都傾得

咁咪遲到呢句做話題
你: 哎吔 遲到添
嚟開始吹水

番工當左同事做朋友已經戇鳩
走去溝人就戇鳩中既戇鳩
做工程去叫雞仲好 唔洗怕老尷 成行都係

冇喇冇喇

咁wtsapp咪照傾 白痴仔

瀨咩野

如果冇共同興趣點算好

巴打你係咪都唔識溝女

返屋企打j仲好啦
慳番幾舊

鐘意面對面講

咁Wtsapp講兩句垃圾跟住約佢
唔約講咩都無用

唔好溝啦，唔係好靚但個樣又吸引到你，又進退有度既，肯定係pull-push game既高手，肯定會令你覺得自己好係有機會既，佢係中意我既咁樣

輸撚硬

又唔係
可以照溝但唔好上心
衰左即刻離場
同埋... 好心同事就咪搞啦

當拖到之後你就想單身自由

認真mode
搵d event約佢出去

你都唔係呢個複雜既遊戲既玩家，就無謂伸隻手埋去玩啦，搵多d錢滿足下自己物慾，學下語言發展下興趣好過啦

一試無妨

高質

唔掂
咁溝法半年都未溝到

第三步又係戇鳩
約呢d係人都知你想做乜啦
唔係話唔得
但第二三個date先囉

同埋下下驚咩介心又係多餘
問都唔撚問搞一輪人地有仔咁點
可以自然d問但一定要問
唔係frd zone硬

呢d完全係做兵既材料
樓主照做好多男人會多謝你

一個卜到buffet枱？想試下一個人遊歷 食下飯同睇戲

點解想識個女仔都咁難

單身自由左廿幾年

少年我勸你諗真啲後果，
一陣唔掂就真係有排你受，
水溫試清啲，摸清楚啲，
你只係單方面想抒發感情定咩，
到時搞到你或者佢辭職就唔好啦，
btw 加油。

小心做水泡

利申:中過伏

好明白樓豬呢個想搵人陪下嘅情況
加油

walkin入去就得，唔洗book

上

最近套蜘蛛俠幾好睇未睇的話你咪問佢一唔一齊睇，佢話睇過你咪話睇過都可以再睇你睇過就再睇多次啦！
唔洗人教啦

再傾就變朋友 唔好再拖

慢慢摸索緊
搵定辭職信template先

做水泡會係咩感覺？
成日會提起ex？

屌你老咪快撚D約佢去街啦！
做人最緊要忠於自己！
自己都唔對自己坦白，點怪自己無女！
你唔出聲，過後就會變遺憾留向心度一世嫁啦！

係到食唔好係到屙
一陣搞死你自己

好想感受下女仔既溫柔

毒撚最忌

自信從來都冇
有就一早有女

屌sorry 我係女仲要做工程
我見啲人係咁r我吹水

佢地有時影張早餐圖start a conversation 咁

做工程冇女here
遲下轉行

屌你老味最鐘意你依個留言
收到風佢今日出去玩
問下佢好唔好玩先

辭職信ready
係時候要轉下環境

巴打加油
同你一樣

下星期書展
有藉口約啦

早餐多數買飽返公司咬
絲打今日都要返工？

轉邊行？

我問題仲多，冇資格嫌棄人

有office做office

有時自己無意提起d關於佢ex嘅野(興趣/共同回憶)佢會突然面色一沉有d唔開心咁，跟住問佢咩事又話無野...feel到的

大家加油
幻想緊日日有個女仔陪住我既感覺

點解我老母生到我咁撚毒......

自己唔鐘意睇書
又唔想同人迫

即係
文員仔！？

no

lm

咁都幾慘，同緊你一齊又無啦啦諗起第二個

你溝到又點 你下一步 都唔識做
又咪好易byebye

今日唔駛 但做狗耐就習慣早起

叫你真係去睇書咩?
你係咪on撚9?

有冇男朋友先

溝同事真係大撚膽
陣間衰左真係唔知點收科

一睇就知樓主好自我中心 都幾難溝到女

去過廁所照下鏡先啦
你估人地好想同你一齊食飯傾計
搵食揸大佬做少少交流打好關係緊要架啦
一收工轉個撚頭就同條仔笑鳩你啦

首先你哋交流程度去到都ok 熟未先
你覺得都ok ge,
試下當面嗰時搵多兩三個同事一齊去睇戲，
慢慢嚟先
唔好一嚟就單獨約人。

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既毒撚

無錢無樣都係淡出啦 習慣就好
anyway，都係有錢先溝女啦

啱呀
毒撚同其他人除左公事根本冇話題
咪撚害左個女仔
留返俾啲金融才俊/MK仔屌到你女神下面變牛肺好過

agget

其實你係唔需要要理佢有冇男朋友
佢中意你既，你就係佢男朋友，佢唔中意你既，佢無男朋友你都唔會係佢男朋友，佢想俾你屌既，你就係佢sp
而且男朋友，sp呢d野，一個女人只可以同一時間得一個咩？無意思，增加你自己吸引力先啦

bro可以tg問你野？

我都唔洗，都係自動波起左身
奴性

一切都俾你看穿
唔去睇書咁去買寫真？

由細到大都係咁諗
所以一個女仔都冇識過

安份守已啦
唔好聽咩想踏出第1步個d廢話
最後仆街埋又係自己
當然你想仆街既都冇人可以阻到你既

其他同事不了

要幾多錢先溝到女....
打份工又可以搵到幾多錢......

同女仔傾計好開心，定同佢傾計好開心

唔怪之得媾唔到女
笑撚到我

計埋雙糧bonus都有既
但有又點
生活一樣冇變過

我都分唔清
幾年冇同過女仔傾計

去書展去貓cafe乜鳩嗰d都係手段，當然你enjoy最好，但係最重要係個目的啊樓主，係個女仔啊

有咩問題

其實溝女或者仲男女朋友 平時應該講咩話題

你個胸好大，點做到?

你諗清楚係為拍拖而拍拖定真係鍾意人先啦

支持樓主試下

你個名

樓豬情況同你差不多，可惜既係人地無做了

車佢去南生圍 飛鵝山野

真係鐘意人既話會係點樣？

如果佢鐘意去書展妳會唔會嫌逼唔陪佢去？

都岩
不過唔好教佢咁高lv既野先啦

damn123

地盤之猛鳩

但感情talk都係需要的

緊係會，如果我知道佢想去既話

毒撚都係安份守己，唔好自作多情

detail